拜登委任的國家安全顧問指出：美國應該鼓勵支持中國掘起

若戀童奶共狗於下年一月上場，祝香港人好運

左癌：兩黨共識

左癌：拜登上場中國巧驚驚

左癌：侵侵只係嘴砲，武肺前無做過實事

左膠我永遠視你為敵

左癌：奧巴馬時代已經對華強硬

岩嫁啦，比佢地試下鬧兩句才都可能犯法既日子

我係中国人呀

@敖狗

其實係好事

左膠係要受下苦先會醒

China First!

喎屎中國人呀hi

左癌：推冧咗一個亞洲級獨裁者，製造一個世界級希特拉合邏輯嗎？拜登上場撥亂反正，支共巧驚驚牙

好事呀
反正我哋香港都死咗

National security

手足搵定黃骨灰龕啦

等班左癌受下苦佢哋先會醒

到時佢哋反面起上嚟分分鐘右過你同我

左癌：當香港當 Trump係全世界唯一狠辣打擊中國嘅救世主，除咗表面打鑼打鼓係威係勢，有咩實質效果？關税草草收場但傷害自家農業及物價高升，貿易赤字不減反加，完全有聲勢冇實際，順境可以任意妄為，逆境你就睇到佢完全冇能力應付

再講拜登同中國關係，完全冇證據顯示拜登同中國收受中國利益，而佢個仔用佢個名獲得利益就唔係少數嘅事，就算 Trump嘅女同女女婿都做一樣嘅事，用佢個名喺中國做生意，冇錯係中國，而佢自己都喺中國有生意點解冇人懷疑？佢同中國有生意聯繫，以前直情一路都話習近平係佢好朋友， 疫情後當然要搵個替死鬼

以前奧巴馬係亞太區成立PPT圍諸中國，Trump取消，而家大陸已經成立咗自己嘅亞太區聯盟，總结一句，Trump除咗吹牛，實質係冇能總統，不斷揾藉口掩飾自己，如果拜登係政府做咗47年冇乜醜聞，點解今年就大量黑材料？自己諗下。

Yeah 支持登登 支持猜拿

登衞兵有無補充？

橫掂香港都爛左， 返唔到轉頭
想睇美國左膠感受共產鐵幕
跪低奶袋底講我係中國人

岩啦
比中國 害多幾獲 赤化一下啦

到時啲白鬼妹畀我哋任屌

諗起都爽

咩john weak黑仔入黎講兩句
仲有咩你咩戇鳩之類

快d引渡左膠回港受審

左癌：民主黨嘴砲=對中強硬

立場新聞同眾志開心死啦

引渡敖狗

我絕對會踩多兩腳

到時我哋用中國人嘅身份任屌啲白鬼妹

仲有麻雀妹

無錯喎 又真係兩黨

2011年 佢曾經寫過一篇文 《To save our economy, ditch Taiwan》

咁樣嘅國安顧問

拜登對細路女就識得硬

當侵侵同蓬佩奧不斷推新措施全力抗共時，香港堆左癌做緊乜？抹黑侵侵囉

屌你老母，左癌死全家

露出fox尾巴

國家安全顧問做啲嘢出嚟危害自己國家安全

左癌快啲被支共活摘器官啦

我投共了

左癌好快食迴力鏢食到應一應

呢班撚樣你同佢講冇用 要受下苦佢哋先會識醒

啱㗎喇

共產黨同民主黨（aka 共產黨）共識

一樣反共（和黨）

左膠：我睇唔到 總之特朗破壞民主
香港死一百萬人都無所謂

支持特朗普係香港時代革命的污點

完全唔明點解會有香港人支持拜登

左癌：侵侵係世界級嘅暴君，支共只係地區性獨裁者，所以侵禍害大於支共

平時啲左膠唔係成撚日話要支持民主黨嘅咩去撚曬邊呀

立場新聞呢屌你老母

冇啦

啱㗎喇

唔受過苦點知而家佢哋係幾幸福

等睇啲左癌中咗迴力鏢之後180度反轉

見到呢啲新聞左癌會睇唔到，快撚啲死晒佢啦左癌

呢個就係點解共和黨要贏埋兩席GA參議員

2016年依條友forward 一篇文章 ”To save our economy, Dtich Taiwan” （救經濟，棄台灣）俾希婆。希望話係好主意。

詳文請睇下面專頁

好想佢地快啲畀人活摘器官

左癌係我哋一生之敵

除非佢哋覺醒啦

何韻詩出聲未??
之前係咁屌侵

左癌求仁得仁，支共快快手肅清呢堆大毒瘤，我投共算

當年同伊朗deal佢有份
埋得希婆推都唔係好人

好彩 Pompeo 之前拉攏以色列同阿拉伯關係正常化

人哋掘起咗，到時食埋你呀懵撚！

問下鄭經翰 謝志峰 陳偉業 吳志森

美豬慘叫既日子不遠了

左膠搞學生咪最叻

左膠唔會有受苦，受既時候香港已經被毀滅

更正： 篇文唔係佢寫嘅 但佢係希拉里嘅顧問 但就係佢將篇文推薦比Harry Clinton 先有嗰個惡名昭彰嘅希拉里賣台論

會覺醒就唔係左癌啦

最撚垃圾
係班友講咩對香港好

想tag 人入嚟但太多名一時之間諗唔到tag 邊個好

兩黨共識

我睇唔到

班期望美國打中共自己乜都唔駛做嘅freerider係時候好好反省下。

冚家鏟未坐正就奶

唔怪得biden話只係做一屆，睇嚟佢未做夠4年美國就會直接納入大灣區

繼一國兩制後又一力作

news comment 下面已經有鬼佬屌緊

對香港好甚至同全世界好係打撚沉共產黨
而唔係同佢傾再比佢食返轉頭
班左癌最撚累事

鬼妹鬼婆做晒慰安婦

對學生： 以為唔再需要對院校學生領袖客氣

對支共： 對唔撚住 以後唔再講政治

左癌好似身體嘅癌細胞一樣，要除之而後快

真係有樣睇

good for us

攬抄全球

到時投共啦

我發覺班垃圾只會cap 無咩人識既人
然後無限延伸去屌人

但王丹呢d 64領袖公開支持侵就唔敢應

左癌：我們是道路真理生命

天滅左膠

想問下 中共掘起 美國赤共化做中共隻狗 我點解仲要撐美國佬？
如果拜燈上到台 我只會稱呼美國人係狗

lm

民主黨同共產黨

跟本台灣、日本、南海諸國跟本怕得要死，vp 期間拜登對軍事行動議而不決，永犯燈神級錯誤，中共佔撚咗台灣，佢可能重瞓緊

支共左癌已經同一陣線

Sleepy China pedo-Joe

條撚硬？

@支持左翼
@全職港豬
@Alex Lawther

睇呢度5毛亂出就知

chinazi

China rules the universe

是撚但啦，白皮豬未知後果

口硬

你有冇同班左癌傾過計架… 連燈都勁多愛燈力對住個PTT打飛機啦

好嘢
終於有結局
畀個痛快畀香港人

講撚到口臭都係PTT，柒夠未

ya

they'll know it soon

睇緊有生之年可見到黃種人優越過白豬

而家咪笑撚緊班左癌囉屌

fuck biden
America is our enemy

Biden Commander in Chief
Retreat! Encourage enemy!

America under Biden's administration is our dog.

其實佢地無份受苦受苦嘅係我地

侵侵 同香港人關係係唇亡齒寒

兩黨共識？？？？

台灣好大獲

左癌係唔會苦 第一個受係亞洲人

搵個咁嘅人做國家安全顧問

睇下佢個死樣

台灣都死得

你都on9，隔住個太平洋，佢地會有事?

咪驚定先好冇,有耐未定案,理9D人鳩up

命運共同體

中國國家安全

咁班美國人點講？

趙立堅：口交部歡迎有關任命

人到中年 面無三兩肉

左癌成日屌侵搵say yes man入內閣
其實拜燈先係......

老婆係支那人?

唉 都係入定黨學普通話
到時去美國做上等人算

拜登從政47年

左：俾時間拜登做嘢

侵侵伙同彭斯同天蓬元帥，為三大滅共戰神

敗燈？喪家狗都不如

美國會俾極左控剩變社會主義
Kamala,Aoc同條包頭閪成班蠢蠢欲動

左閪不願面前

反共和黨係兩黨共識
兩黨=民主黨共產黨

好呀
唔好縮呀...咪冚球剷囉

講個笑話，兩黨共識，不過係民主黨同共產黨

John weak

美國人唔理外交 反唔反都冇所謂

CLS

地球都係中國的

唔準再講，你係咪跌左個良心？

Cls

我真係好撚有遠見

講明反而有人同佢對抗，唔講暗做先恐怖！

仲有個紅字Kxxxxx

希望莫哲瑋同quote過佢明報星期日現場篇文個班智障睇到呢個post

一幅左仔相

美豬遲早要還架啦
唔理政治，最後比政治殺到埋身

美國要減債咪又係要奶共
移民而唔係難民代表 美國寧願叫香港人走都唔會打支那

係拔起唔係掘起呀

兩黨共識黎，連登仔識條鐵

對於其團隊,唔會感到意外

畢竟,有咁樣的總統,就會有咁樣的團隊
個總統係點,其團隊都會差唔多同總統一樣的立場

我之前其中一個上司,同我講過一句野,就係:
你係唔係做到嘢,並唔係靠把口
而係靠做個吓
你係唔係做到嘢,d人一眼會睇得出和心裡有數

拜登和其團隊,對華立場上都係得把口

希望依家年輕讀緊大學果班美國反侵白左，好快比共產主義鐵拳全部打撚死

左膠求仁得仁

敖狗去咗邊

支那就嚟超越美國啦,仲戇鳩鳩支持人崛起

VS

未搞得成 已經幾個國家出到聲話唔會join
仲好意思吹PTT 點有用點有用

我當時,已經預料到邊一位做美國總統,香港都會拜拜
拜登做的野,香港死得重更加快

如果,侵侵為咗對付中國而放棄香港的話
拜登會為咗全面改善中美關係,而快速放棄香港
例如:關閉駐港總領事館,搬到深圳

Gphone今次起碼坐一年

死八婆tb hocc: 侵侵會出賣香港
屌佢老母佢肯出聲屌敗登未

人地幫緊你就懷疑人侮辱人，
另一個講明幫你既敵人搞你就唔出聲
學人做kol?

真佢地不知幾滿足 受苦嘅得香港台灣

點解會有人屌何韻詩？呢啲就真係割蓆喇屌你老母！

當日班撚樣出聲未

美國人係咪on撚9
擺到明係有勾結，二五仔，點投得落呀
係咪政治正確真係連國家都可以唔要

你up乜撚？ 兩黨共識黎，pompeo都有份共識

含撚啦敗燈
選舉又唔老實搵埋啲人又閪
屌你老母

未坐正就露尾巴，駛唔駛畫出腸呀屌你老母

D 鬼仲清醒過d 港豬

China security is US national security.

兩黨共識已托柒

Fucking idiots make China rise again

點解會有人屌何韻詩？呢啲就真係割蓆喇屌你老母！

未上任已經開始現形

白等顧問，一齊去中國掘起幻幻分享

香港邊有受苦其實？黃店老闆/藍屍/公墓員不知過得幾開心

聯合國親共奶共
美國民主黨親共奶共

阿八婆死tb hocc肯出聲屌聯合國美國民主黨未？

當日大大聲叫人唔好信侵侵，咁聯合國美國民主黨親共奶共照道理都應該要出聲屌喎
去咗邊？

以前個班軍佬
真次呢班律師

之前trump講hk will go to hell
原來係比民主黨出賣先go to hell

全職港豬

Yeah 開心
唯一精神寄託
國際線都玩完了

使乜等1月china joe上場
宜家香港都玩完啦
係台灣驚啫

左癌表示歡迎

美利堅市市委書記

左膠：
獨裁侵搞死美國，民主黨有共識打中國

我：

無錯 係歐美佢地仲可以自稱Hong Kong activist 黎呃光環

撐登撚唔係話民主黨有共識會對中方強硬架咩？出黎講兩句啦

算罷啦 有腦就唔會撐登啦

而家中國想做世界一哥，咁嘅立場同叛國有咩分別

鐘意掃入地氈底
比起正面面對問題
左膠鐘意做臉子工程打飛機

支那當然會配合佢地
做台大戲扮改邪歸正 講咗當做咗
左膠又甘心做水魚 繼續自願俾支那昆
明正言順做show 表演同支國成功合作
順便抽水話侵反支路線係錯誤

真正國家問題等爆煲再算

china joe 入咗office 肯定會清算trump
donald 侵唔走
下場應該同donald tsang 一樣 坐硬監
清算完之後唔會再有人提反支
又重回支那俾甜頭民主黨繼續my 美國

trump同pompeo嘅立場其實有啲唔同

一日有槍權
一日美國人都唔會受獨裁之苦

民主黨從來都係又傾唔砌

美國後生個班一出世就係和平時代 跟本未感受過共產主義既惡劣
更加唔會點去了解支那係點管治佢地既人民 因為覺得人地國家既野唔關美國人事
加上左膠式思維 同媒體海量針對侵既種族歧視指控 仲有最不適合既時機出現既武肺疫情過於嚴重

所以佢地完全忽視對支那應有既警戒之心
呢個世界如果只講後生個輩 最理解香港人苦難既大概只有奶茶聯盟個幾個國家

但歷史洪流入面 短短4年不過係轉眼就結束
DEM個種玩法遲早都會搞到支持率下降 正如曾經氣勢如日中天既Obama 最後幾年大把美國人屌鳩佢廢

一齊做小粉紅

我個名

兒登揀親d人都係岩岩嶄嶄

正常人又點會支持自己老細孌童

Dem繼續咁樣左落去遲早玩死自己，今次選舉可以見到保守力量仲係好大，同埋dems玩到火燒後欄唔係第一次，以前蘇聯入侵阿富汗，卡特仲on99咁之後列根上位先收蘇聯皮

美國右派係唔會畀美國人感受共產鐵幕
一日有槍權 一日都無可能發生
咪ff

ASIAN 堀起
以後任屌鬼妹
我係中國人呀屌

網上有FB, 網下有CNN
民主黨洗咩驚?

保守力量有係有
但美國價值觀都崩潰緊 虛構緊
雙重標準 言論審查
Ff咁嘅美國去救香港？

美國總統 一個咁大權力嘅人
大家見到佢竟然畀左媒 社交媒體集火恰鳩
無還手之力

我喺佢地嘅代理人 民主黨 驚閪？

得罪講句
第一段, 而家打緊經濟戰, 唔講下支那工廠係咁倒閉裁員? 東莞昔日工廠旺地而家杳無人煙?
如果唔係支那唔遵守條約, 買農作物, 點會傷害自家農業?
物價高升係因為D商品搬番本土製造, 本土製造業興旺, 就業率升, 失業率低
平民有工番比得起錢, 有咩問題?
好過為左平, 進口支那平貨, 原來製造業工人無工開, 想買平支那貨都比唔起呀
D錢比晒大貿易/代理公司賺就得? 下一層D工人食屎?

第二段, 商業規模都唔同, Trump本人/Ivanka 都係用支那廉價工廠生產野, 賣Brand授權/管理, 好普通既licensing, outsource
Biden家族既層次就高啦, 玩跨國能源業, 角色係中間拉線人, 做法律打手
仲同支共統戰工具何志平班人有關係
重點應該放係兩班人有無覺醒支那既統戰手段, 定係繼續沈迷被統戰既利益

圍堵支那而唔懲罰係無用, 姑息支那只係比機會佢不斷寄生搵利益食
班撚樣一懲罰支那, 又因為太多利益比人統戰番轉頭
TPP又係Big company羸, 平民輸既policy
Google: The TPP: More Job Offshoring and Lower Wages

左膠去晒邊呀？

所謂「唔撐登，香港人點自處」果班垃圾呢？

苦?
人地響受緊先人百年基業
有錢果班有得食大茶飯，理得你強國繼續偷野
冇錢果班繼續乜都唔做得把口永續攞光環，由得個國家繼續爛落去

好快燒到自己

佢地真係仲以為循循善誘會令反對西方價值既人會欣然接受西方價值?
直線思維，天真又可愛

班仆街唔扮了

果然係中共代理人

哩樣嘢好重要，中間選民再唔企出嚟嘅話真係無人幫到佢地

連登個啲愛登士家庭去晒邊？

香港一早唔係戰場

班左膠可能真係覺得奶共式社會主義行得通呀
等Big company奶共用支那既廉價勞力搵大錢,
然後政府用高稅收問big company拎錢
D錢就回饋比無錢既左膠, 咁就可以UBI
但佢地有無諗過萬一支那唔比美國企業走資, 借題發揮罰佢地大筆錢會點呢?

睇下佢幾時俾美軍義士用ar15掃射

共享太平盛世

Ha

如果呢班友真係上場，四年內會敗晒美國所有科技機密俾支那，侵要救美國就只有呢一刻。

垃圾西
班加西個幾條命

香港一早已經唔喺國際風眼位了

班左癌係搞臭加州, 然後搬去共和黨既州再投民主黨咁搞臭其他地方
真係同蝗蟲一樣
係連累左共和黨人

左膠痴線到當奧巴馬偶像咁崇拜，奧巴馬呢世人寫三本書，三本都係自傳，自戀到極。左膠睇唔到奧巴馬嘅政策，淨係睇到偶像。

其實而家美國貧富差距已經好大
比支那玩多幾年變成香港2.0

美國人好撚憎希婆
好奶拜登
奇撚怪怪

貧者壞貧，富者越富
窮撚們唔抵得貧富懸殊
總係會間唔中打住正義旗號出嚟煽下情，講到自己幾咁關心國家一係係到氹人落搭搏洗牌
「再唔撥亂反正就燒埋落你哋啲有錢佬到架啦」

當軟嘅都行唔通就發爛渣，
我哋有槍權，要革命

Cap水黑狗

個情況咪好似二戰張伯倫咁
係犠牲東歐黎為自己搵著數

而家班離地左膠係犧牲我地黎拎 光環

我愛祖國媽媽

調轉槍頭，支持祖國。
手持牛餐肉，有鬼妹屌，有白左俾我哋奴役既日子不遠了